【證監會已死?】小米集團回應：之前漏報了其他客戶的小米權益 不算雷軍增持。

小米集團() +0.110 (+1.222%) 沽空 $2.26億; 比率 41.960% 於5月27日再向主要股東ARK Trust派發獎勵股份，但事件延至7月16日才向聯交所披露。

據披露顯示，ARK Trust獲給予股份，涉及股份數目為17.76億股，令其持股量由17.62%升至27.87%。

在小米上市前，ARK Trust以受託人身份為創辦人及大股東雷軍成立，並以雷軍及其家族為受益人的信託持有，但上市後有其他股份獎勵計劃的受益人成為ARK Trust客戶，故ARK Trust不再只代表雷軍。而是次派發股份，集團並沒有披露受益人的最終身分。

小米集團回應：之前漏報了其他客戶的小米權益 不算雷軍增持。

其他客戶的小米權益, 以上包括
雷軍祖父母
雷軍老豆
雷軍老母
雷軍老襟
:
:

當日引入同股不同權，仲衰過放吳三桂入關

香港證監咁廢，唔排除係自己人，唔怪之得四十大盜都要嚟香港上市啦。

笑撚死送錢佢洗

aii

證監同金管局邊敢罰支那公司

送俾佢全家人洗

計埋送股後攤薄股價，依家仲有冇七蚊

佢送定配

配啦 不過唔收錢咁解姐

大陸人始終都係鐘意玩爛個制度

咁大隻股玩同股不同權
共產新角度

🤭香港證監會形同虛設

屌你老母本身就唔應該上市，又蝕錢又尻派錢比雷軍

鐘意就派下17億股俾屋企人，冇人問就唔使出聲，就算有人問起都可以拖兩三個月先回應，仲要回一句就搞掂。

賺到錢剩係俾自己友

上咗市之後呢間公司手機業務比上年賺少咗好Q多。冇乜錢賺仲要分股俾自己屋企人。
一年市值仲要唔見200億都真係唔講得少。

同股不同權

名存實亡

乜可以咁㗎咩?

送錢俾佢洗

大陸股真係玩唔過
管理上真係好大問題
玩歐美股市算啦